{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75322&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "별헤는밤펜션"
    },
    "text": "老姑壇から一番近い達宮村に位置した感性ペンションです。 当店は清潔な寝具を基本的に提供し、バーベキューブルモンとプールを運営しています。 老姑壇と車で6分、精霊峙と車で6分、ベムサゴル渓谷と車で55分の距離に位置しています。 チェックインは4:00で、チェックアウトは22:00です。 当ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 また、バーベキューやほのぼの設備もあり、ヒーター、加湿器、哺乳瓶消毒器も無料でお貸ししております。 駐車場は無料で利用でき、煙感知器と消火器が備えられているので安全に利用できます。 炭やグリルを含むバーベキュー設備もご利用いただけます。 最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の入室は許可されず、火災危険物質の使用は禁止されています。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの都合により変更になることがありますので、ご了承ください。 オンシーズン中に一部の客室で料金が変わることがあり、プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションは清潔な寝具を提供し、バーベキューブルモンとプールを運営しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "老姑壇と車で6分、精霊峙と車で6分、ベムサゴル渓谷と車で55分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは4:00で、チェックアウトは22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやプール以外にも利用できる設備はありますか？",
            "answer": "当ペンションは様々な施設とサービスを提供しています。屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。また、ヒーターや加湿器、哺乳瓶消毒器も無料でお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。煙感知器と消火器も備えられているので安全に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを含むバーベキュー設備もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの都合により変更になることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室で料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 507
    }
}